另一條女不斷勸分手

其實一個女仔不斷勸另一個男仔同佢現任分手係咩心態 驚會錯意(雖則條女唔錯

你條女係咪仆街嚟

又唔係，不過係有啲蠢啫

咁點解要分手

可以雙線發展先
唔岩既先斬一條

純粹覺得條女on99
叫你遠離佢為你著想ja
諗咁多 以為自己係萬人迷？

就係因為佢蠢lol，本身勸我嗰個自己有仔

蠢就要分 cls

痴線㗎佢 分唔分關佢咩事

咁咪啱囉 你都係咁撚蠢架咋 分咩手姐

Sosad 其實另一條女一路俾機會我又上我到又話同我一齊移民但我好糾結

有種女人天生就係仆街黎
以拆散人為樂
你以為佢會同你一齊?
Sorry 你散左就代表無樂趣了

想試佢但又唔知點試

想同人做愛

會唔會係咁